邊隊六弟呀

原來係車路士

六弟

沙利六粒飯

輸六球爭做六弟 球壇奇聞

車狗

港父

一齊笑啦

完季就係阿仙奴

捐進了狗洞

條on9仔廢撚到比亞古路撚

錯